2018 dse Eng listening

有冇手足中途聽到有啲laglag地咁

好順喎